ps4 proclub缺前線／後防力量 誠意招人

現招有經驗ft／pt球員一齊玩

要：
-左右翼鋒（需斬中）
-後防
-有mic

有興趣可以加tg :

誠意招人 大家開心入party打 唔太雷就可以